<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
       <!DOCTYPE tv SYSTEM "tv.dtd"> 
<tv>
    <channel id="FDF.TV">
    <display-name>FDF.TV</display-name>
    </channel>
<programme channel="FDF.TV" start="20240116064000 +0000" stop="20240116081000 +0000">
<title>Los Serrano (T7): Ep.136 Papá cumple 50 años</title>
<desc>Fran Perea pisa de nuevo el plató de ''Los Serrano'' para volver a ponerse en la piel de Marcos, el personaje que le lanzó a la fama. Esta vez, su visita a Santa Justa, se debe por la proximidad del 50 aniversario de su padre, Diego. Éste afronta su natalicio con apatía, desinterés y desgana. Tras conocer el preocupante estado anímico del tabernero, Santiago, Guille y Fiti se reúnen para debatir la cuestión y acuerdan organizarle una fiesta sorpresa.En su afán por buscar un regalo original para su padre, Guille pide ayuda a Teté y Curro. Tras descartar varios artículos, los jóvenes Serrano deciden hacerle un vídeo con los mensajes y felicitaciones de toda la gente que le quiere. Sin embargo, la fiesta de celebración y la entrega del original regalo se van al traste cuando Diego sale a cenar a un restaurante el día de su cumpleaños.Por su parte, José Luis regresa de su visita al pueblo con una inesperada carga en su maletero: un inmigrante desnutrido y asustado. Pese a las reticencias iniciales de su marido, Choni acoge a Abdoulaye en su casa para alimentarlo.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP681637"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S07E136</episode-num>
<rating system="MPAA">
      <value>NC-13</value>
      <icon src="NC-13_symbol.png" />
  </rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116081000 +0000" stop="20240116091500 +0000">
<title>Aída (T1): Ep.12 Inteligencia artificiosa</title>
<desc>Aída se enamora de un conductor de transporte escolar. Ella está muy ilusionada con su nueva relación, pero desconoce de él que, a pesar de su trabajo, tiene cierta apatía hacia los niños. Lorena y Jonathan intentan avisar a su madre del comportamiento tan poco amable que mantiene el conductor con ellos. Aída interpreta los comentarios de sus hijos como una rabieta para evitar que rehaga su vida.Por otro lado, Luisma quiere ganarse un dinerillo colaborando en un grupo de opinión para encuestas de mercado. Para la oferta, la empresa exige superar un test de inteligencia. Luisma teme no superarlo y pretende que alguien de su entorno se lo haga para conseguir el trabajo.Por otro lado, Mauricio tiene unos pequeños problemas sexuales con Cristal y le pide consejo a Chema. El tendero, que se siente atraído por Cristal, pasa un mal rato cuando le cuenta sus experiencias. Chema se ve en el brete de aconsejar a su amigo o de obstaculizar la relación con sus recomendaciones.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP464216"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S01E12</episode-num>
<rating system="MPAA">
    <value>NC-12</value>
    <icon src="NC-12_symbol.png" />
  </rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240116091500 +0000" stop="20240116101500 +0000">
<title>Aída (T2): Ep.17 Johny cogió su violín</title>
<desc>Aída decide que para poder trabajar como secretaria debe estudiar antes. En su primer día de clase descubre que sus nuevas compañeras tienen la edad de su hija y no logra integrarse en el grupo. Sus problemas se incrementan cuando es consciente de las dificultades que entrañan asignaturas como la informática. Por su parte, Fidel está aprendiendo a tocar el violín. Cuando lo ve, Jonathan quiere probarlo a lo que Fidel, reacio, accede. Sorprendentemente parece que el hijo de Aída tiene talento, algo que Chema no quiere desaprovechar por lo que decide que el niño debe acudir al conservatorio. Por otro lado, Paz recibe la visita de su prima Remedios que ignora su profesión. Por eso advierte a todos que quiere que su prima siga sin saber nada. Todos esperan a una mujer fea pero descubren que pese a su atuendo puritano es una mujer despampanante. Luisma se queda prendado de ella y finge ser muy religioso pero Paz tratará de evitar que dicho romance prospere.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP561793"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S02E17</episode-num>
<rating>
    <value>NC-12</value>
    <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240116101500 +0000" stop="20240116114000 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.168 El último samur...ay</title>
<desc>Mauricio, harto de que Luisma se entrometa habitualmente en sus ligues, decide hablar con él. El barrendero promete no volver a hacerlo, pero su memoria es corta y su libido elevada. Por ello, ambos emprenderán una competición por ser los primeros en ligar. Su primer objetivo será Patricia, una doctora del Samur de la que ambos se quedan prendados.Además, Lluvia, una amiga de Chema, ha viajado desde Finlandia para hacerle una visita. Soraya se pone celosa hasta que descubre que es lesbiana. En cambio, la visita de la joven solo se debe a un motivo: que Chema le done su esperma para poder quedarse embarazada.Por otro lado, Eugenia cree que ha evitado la muerte gracias a una estampita que le regaló una monja, por lo que decide recuperar el tiempo perdido y comenzar a ir a la Iglesia para confesar todos sus pecados. Todo irá bien hasta que sus creencias chocan con sus hábitos alimenticios. Y Fidel se plantea hipnotizar a Jonathan para uno de sus estudios, pero el hijo de Aída le vacila constantemente. Sin embargo, Lorena cae de forma involuntaria en el embrujo de Fidel, formando parte de un experimento que podría tener consecuencias desastrosas en la vida sexual de la joven.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974138"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E168</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240116114000 +0000" stop="20240116130000 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.169 Salvar al soldado Mecos</title>
<desc>Jonathan y Mecos, aburridos, deciden simular que se ha producido un incendio en el edificio para alertar a los vecinos. Cuando todos salen aterrorizados, descubren que se trata de una broma, por lo que Chema decide darles un sermón sobre el porvenir que les espera con este tipo de actitudes. La charla cala hondo en Mecos, que decide alistarse en el ejército. Jonathan, preocupado por perder a su mejor amigo, recurre al tendero, al que tampoco le agrada la idea.Asimismo, tras serles anunciada su condición de finalistas para obtener dos becas de investigación, Fidel y Germán descubren que el presidente del comité encargado de su concesión es homófobo. Por ello, Soraya y Macu les aconsejan que se hagan pasar por machos heterosexuales y se ofrecen a simular que son sus novias.Por otro lado, los vecinos están indignados porque el ayuntamiento ha decidido cambiar los nombres de las calles del barrio y la suya pasa a llamarse calle de Gily Puertas. Las autoridades les permiten cambiar el nombre, pero los vecinos no se ponen de acuerdo, por lo que optan por la vía más democrática: la propuesta que más firmas consiga, será la que salga adelante.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974139"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E169</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116130000 +0000" stop="20240116145000 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.37 Un Maharamindri, una suegra al volante y un jardinero metido en un jardín</title>
<desc>Enrique conoce a la mujer perfecta a través de un portal de Internet. La situación parece ir bien, pero su idilio cambia radicalmente cuando descubre que pertenece a una extraña secta.Mientras, Berta está convencida de que Antonio la engaña con Judith, así que recurre a los consejos de su confesor, el atractivo padre Alejandro, por el que empieza a sentir una incontrolable atracción.Por otra parte, Estela le propone a Javi que le dé unas clases prácticas de conducir. Atacada por los celos, Goya no quiere ser menos, por lo que acude a su hijo para que también le enseñe.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP797963"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S3E37</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116145000 +0000" stop="20240116163500 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.38 Un desterrado, una pecadora y una estafa genética</title>	
<desc>A pesar de sentirse culpable, Berta es incapaz de poner fin a su relación sentimental con Coque. Para evitar ser descubiertos por el mayorista de pescado congelado, la pareja se cita en el apartamento de Enrique, situación que incomoda profundamente al vicepresidente de Mirador de Montepinar. Por otra parte, Raquel, Lola y Judith toman una decisión radical para continuar con su amistad: quedarse embarazadas a la vez. Mientras Lola sólo tiene que convencer a Javi para convertirse en padres, Judith y Raquel abordan la maternidad en solitario organizando un 'casting' en busca del padre de sus futuros bebés. Asimismo, Amador malvive en casa de sus padres hasta que sus amigos del ''Max  Henry'' le sugieren que recupere su matrimonio manteniéndose lo más cerca posible de Maite. Poco después, el profesional bancario en paro 'okupa' la vivienda del moroso.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP797964"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S3E38</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240116163500 +0000" stop="20240116181000 +0000">
<title>La que se avecina (T6): Ep.79 Una eco-finca, un obús y una inseminación satánica</title>
<desc>Creyéndose víctima de un caso de bebés robados, Antonio Recio irrumpirá sin previo aviso en la vida de Eloísa Carbonell, una marquesa que ha enviudado recientemente y que en el pasado sufrió la pérdida de un hijo, personaje a quien dará vida Marisa Porcel (''Escenas de matrimonio'') en su intervención estelar en la serie.Por otro lado, la sigilosa y estudiada estrategia de la presidencia en la sombra de Enrique Pastor comienza a tambalearse: Araceli va ganando confianza en sí misma y empieza a tomar decisiones por su cuenta. De manera imprevista, la presidenta de Mirador de Montepinar propone montar una eco-finca en el inmueble, iniciativa dirigida a buscar la autosostenibilidad de los vecinos y que indigna a su exmarido. Tras su llegada a la lujosa urbanización, Fermín Trujillo, el padre de Lola, trata de integrarse entre los singulares vecinos de Montepinar 7 mientras se convierte en asistente personal de su hija.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063445"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S6E79</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116181000 +0000" stop="20240116195500 +0000">
<title>La que se avecina (T6): Ep.80 Un lanzamiento, un resbalón y la abuela del vampiricántropo</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063446"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S6E80</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116195500 +0000" stop="20240116214000 +0000"> 
<title>La que se avecina (T12): Ep.15 Una fuga playera, un santuario para mayoristas y el retorno del detective León</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP2064569"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S12E15</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240116234000 +0000" stop="20240117020500 +0000">
<title>La que se avecina (T12): Ep.5 Un viaje a Venecia, un vegano veterano y un Mcclurrigan de 20 años</title>
<desc>Bruno propone a Enrique hacerse veganos. En un curso de cocina, Enrique conoce a Malena, una fundamentalista que hará que Enrique abrace patológicamente esa religión. Berta propone un viaje a Antonio, pero éste, que sospecha que su mujer le está engañando, declina el plan y empieza a seguirla para descubrir al amante.Carlota cumple 18 años. Maite le regala un coche para humillación de Amador. Para congraciarse con su hija, el Cuqui decide darle clases particulares para que saque el carné de conducir a la primera. Entretanto, la narcotraficante Lupe trata de comprar la voluntad de Yoli ofreciéndole desfilar como diseñadora novel en la prestigiosa Pasarela Cibeles. Josito, Clara y Fina, por su parte, deciden unirse al negocio de Menchu. Por su parte, Lola recibe la atractiva oferta de grabar una serie en el extranjero, por lo que Vicente y Fermín tendrán que hacerse cargo de Úrsula durante una temporada. Para entretenerla, Fermín se inventa a Floppy, un personaje inspirado en unos vídeos de YouTube que tienen enganchada a la pequeña.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1837307"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S12E5</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117020500 +0000" stop="20240117033500 +0000">
<title>La que se avecina (T9): Ep.115 Un coche eléctrico, una chacha literata y una sopa de dedo agridulce</title>
<desc>La vida sonríe a los Cuquis: Maite triunfa como escritora de novela erótica, mientras Amador disfruta de su vida como hombre mantenido. Han ascendido en la escala social y finalmente consiguen recuperar a sus hijos.Por su parte, Coque quiere dar un paso más en su relación con Nines y le pide matrimonio, propuesta a la que ella accede siempre que ambos pasen por el altar con una boda por todo lo alto. Tras conocer la noticia, Antonio y Fermín se ofrecen, cada uno por su cuenta, a ayudar al conserje a conseguir un anillo de pedida.Además, Judith, que ya se ha sometido a la operación de reconstrucción de himen, quiere perder su virginidad con alguien especial. Y Enrique Pastor, fiel defensor de los principios ecológicos, estrena coche eléctrico, iniciativa que suscita los celos y la envidia entre los habitantes de Mirador de Montepinar.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1283381"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S9E115</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117034000 +0000" stop="20240117051000 +0000">
<title>La que se avecina (T1): Ep.12 Celos, papilomas y una separacion conflictiva</title>
<desc>En este alocado episodio, Sergio, el actor galán, deberá practicar la abstinencia sexual, después de que su dermatólogo le diagnostique una infección que se transmite por vía sexual. El médico le recomienda que deje de tener relaciones íntimas hasta que le sea extirpada la verruga y que informe de su problema a todas las mujeres con las que ha mantenido contactos sexuales en los últimos seis meses. Lejos de hacer caso al dermatólogo, Sergio y su novia deciden más tarde refugiarse en el dormitorio en busca de intimidad. Joaquín, que desaprueba la actitud de su hermano, intentará evitar un posible contagio mediante todo tipo de interrupciones. Finalmente, Sergio se queda dormido y logra evitar el sexo por un día.Cuando al día siguiente Joaquín decide revelar a Amador y a Maite el parte médico de su hermano, Maite sale precipitadamente a buscar a Sergio, ya que mantuvieron una fugaz aventura juntos. El galán tendrá que darle muchas explicaciones.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP933756"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S1E12</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240117034000 +0000" stop="20240117051000 +0000">
<title>La que se avecina (T1): Ep.12 Celos, papilomas y una separacion conflictiva</title>
<desc>En este alocado episodio, Sergio, el actor galán, deberá practicar la abstinencia sexual, después de que su dermatólogo le diagnostique una infección que se transmite por vía sexual. El médico le recomienda que deje de tener relaciones íntimas hasta que le sea extirpada la verruga y que informe de su problema a todas las mujeres con las que ha mantenido contactos sexuales en los últimos seis meses. Lejos de hacer caso al dermatólogo, Sergio y su novia deciden más tarde refugiarse en el dormitorio en busca de intimidad. Joaquín, que desaprueba la actitud de su hermano, intentará evitar un posible contagio mediante todo tipo de interrupciones. Finalmente, Sergio se queda dormido y logra evitar el sexo por un día.Cuando al día siguiente Joaquín decide revelar a Amador y a Maite el parte médico de su hermano, Maite sale precipitadamente a buscar a Sergio, ya que mantuvieron una fugaz aventura juntos. El galán tendrá que darle muchas explicaciones.</desc>
<category>Series</category>	
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP933756"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S1E12</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117073500 +0000" stop="20240117091000 +0000">
<title>Los Serrano (T7): Ep.137 La procesión va por dentro</title>
<desc>Celia necesitará reflexionar tranquila. Con este fin, realizará un viaje junto a Choni a las procesiones de su pueblo. Por su parte, Diego, acompañado de Fiti y su hermano Santiago, partirán hacia Finisterre en busca de la novia del tabernero. Pero, tras la confusión inicial, rectificarán su destino y se dirigirán a Totana, donde verán algo que les llevará a la conclusión de que Celia se encuentra embarazada.Una plaga de cucarachas invadirá el hogar de África y Ana, una situación que las obligará a trasladarse temporalmente a la casa de Raúl. Las nuevas huéspedes de la casa de los Martínez incomodarán a José Luis, que temerá la reacción de Choni a su regreso de Totana. Las preocupaciones de Josico aumentarán cuando de manera fortuita vea a Ana desnuda en el baño, una imagen que, pese a sus esfuerzos, no logrará borrarse de la cabeza.Valdano anunciará a sus amigos que se traslada a Argentina. Como regalo de despedida pedirá a Teté un beso en los labios, algo a lo que la joven accederá. Pero justo cuando se dirige a Valdano aparecerá Yoli, enamorada hace años del argentino.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP681638"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E137</episode-num>
<rating system="MPAA">
      <value>NC-13</value>
      <icon src="NC-13_symbol.png" />
  </rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117091000 +0000" stop="20240117101000 +0000">
<title>Aída (T2): Ep.18 El ataque de los clones</title>
<desc>Cuando una nueva familia se instala en el edificio, Aída se viste con sus mejores galas para ofrecer un cálido recibimiento a los recién llegados. Aída, que pretende seducir al cabeza de familia, no duda en desplegar sus encantos. Sin embargo, el primer encuentro resulta ser un desastre y ambos acaban odiándose.Fidel, por su parte, está pletórico desarrollando su creatividad en el mundo del baile y del canto. Tras oírle cantar, Luisma intenta convencer a Fidel para que se presente a un concurso televisivo de nuevos talentos con él como representante.Por otro lado, Mauricio protagoniza una fuerte discusión con su madre y decide abandonar el hogar familiar. Ante su desamparo, Chema invita al propietario hostelero a vivir en su casa junto a su hijo Fidel. Poco después, el tendero se arrepiente de su decisión cuando se producen los primeros problemas de convivencia.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP561792"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S2E18</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117101000 +0000" stop="20240117112500 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.170 El otro lado de la webcam</title>
<desc>Aída, asistenta de clase humilde, tiene una pésima suerte con los hombres y unas complicadas relaciones personales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974140"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E170</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117112500 +0000" stop="20240117124000 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.171 Loren de Arabia</title>
<desc>Aída, asistenta de clase humilde, tiene una pésima suerte con los hombres y unas complicadas relaciones personales.</desc> 
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974141"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E171</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117124000 +0000" stop="20240117143000 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.39 Una cigüeña, un sartenazo y ocho ositos tóxicos</title>
<desc>Antonio planea sorprender a Berta con una gran fiesta de cumpleaños, pero ésta sigue sin regalo porque Nines no da a luz. Impaciente, el presidente de Mirador de Montepinar busca la manera de provocar el parto el mismo día de la celebración. Mientras tanto, Berta continúa atormentada por la relación extraconyugal que mantiene con el conserje, aunque es incapaz de renunciar a él.Por otra parte, Amador pretende reconquistar a Maite. Para conseguirlo acude a Enrique para que le ayude a escribir una carta de amor que enviará a su mujer de forma anónima. Además, Estela, abrumada por haberse quedado sola después de que Javi y Lola se hayan ido de vacaciones, inicia una gran amistad con Judith, quien se plantea seriamente volver con su ex novio. Temiendo que su amistad con la psicóloga pueda romperse por este motivo, Estela tratará de impedir la reconciliación de la pareja.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP797965"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S3E39</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117143000 +0000" stop="20240117162500 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.40 Un carnet de tonto un delincuente y un porno chacho cowboy</title>
<desc>Tras pasar unos días de vacaciones, Javi y Lola regresan a Mirador de Montepinar, donde descubren a un ex convicto en su casa. Estela explica a la pareja que el hombre es su nuevo novio y que le ha invitado a residir con ellos para que así puedan vivir como una familia.Berta, incapaz de controlar su romance con el conserje, decide irse de vacaciones para alejarse de su amante. Durante la ausencia de su mujer, Antonio se queda en el complejo residencial llevando una vida de soltero junto a Enrique, mientras que a Coque le resulta imposible vivir sin su amada.Por otra parte, Amador solicita la ayuda psicológica de Judith para superar su divorcio. Dado que carece de dinero para pagarle sus honorarios, el profesional bancario se ofrece a hacerle las tareas del hogar.Judith, por su parte, es consciente de que ha cometido un grave error tras dar una nueva oportunidad a su ex novio. A pesar de ello, la psicóloga no se ve con fuerzas para poner fin a su relación sentimental, por lo que pide a Raquel un favor extraordinario: que su amiga lo seduzca para que sea él quien acabe dejándola definitivamente.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP797966"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S3E40</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117162500 +0000" stop="20240117181000 +0000">
<title>La que se avecina (T7): Ep.81 Una tubería podrida, un chatarrero conceptual y el primer montepinario puro</title>
<desc>La séptima temporada de la serie arranca con el regreso de Enrique Pastor a Mirador de Montepinar de su exilio voluntario. Allí, descubre que su añorada comunidad vive agitadas y dramáticas situaciones, como la de Amador y Maite, que se han instalado como okupas en el piso de Izaskun. Viviendo al límite de la marginalidad, los Cuquis luchan por sobrevivir mientras tratan de garantizar el sustento de su familia numerosa trabajando como chatarreros.Además, la recta final del embarazo de Lola provoca emociones contrapuestas en los abuelos de la criatura: mientras Fermín está emocionado con el inminente nacimiento del bebé, Estela, en pie de guerra, se obstina en no querer convertirse en abuela. Entretanto, Berta y Antonio celebran sus 25 años de casados en mitad de una grave crisis matrimonial.Judith, por su parte, sigue sin dar señales de vida y en su lugar aparece Rebeca, una amiga abogada de la psicóloga que fija su residencia en el ático en calidad de inquilina y a quien los residentes de Montepinar 7 recibirán con su singular sentido de la hospitalidad: tratando de tomarle el pelo.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063447"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E81</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117181000 +0000" stop="20240117195500 +0000">
<title>La que se avecina (T7): Ep.82 Un cloroformazo, un bebé volador y una cooperativa de leones</title>
<desc>La ventrílocua Mari Carmen y su inseparable Doña Rogelia serán las grandes protagonistas de la reapertura del Max  Henry. Los leones se están encargando de todo y, con la finalidad de atraer a nuevos clientes, los varones de Mirador de Montepinar celebrarán una fiesta de inauguración que, además, acogerá la actuación de Estela interpretando la canción ''La mar está fresquíbiris''.Por otro lado, tras recibir la demanda de divorcio de Judith, su marido Enrique, desesperado, trata de llamarla a Chicago para abordar con ella su situación matrimonial. Dado que Rebeca, la abogada de su diosa pelirroja, se niega a facilitarle el número de teléfono, el concejal pide ayuda a su amigo Antonio Recio, quien le propone allanar el domicilio de la letrada para conseguirlo.</desc>
<category>Series</category>	
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063448"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E82</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117195500 +0000" stop="20240117214000 +0000">
<title>La que se avecina (T12): Ep.16 Un resistencia heroica, una catarsis subterránea y un hasta siempre</title>
<desc>La policía visita el edificio para desalojar a los vecinos, que se atrincheran. Fina escapa de su cautiverio en el búnker. El retorno de Antonio hace dudar a Berta de su fuga con Fermín. Amador, descubierto por Maite y abandonado por Irene, se plantea el suicidio.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP2062933"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S12E16</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240117234000 +0000" stop="20240118021000 +0000">
<title>La que se avecina (T12): Ep.6 Un micromachista, un condenado altruista y un cartel vecinal</title>
<desc>Convertida en la nueva líder de la organización tras la muerte de Lupe, Menchu descubre que posee una gran cantidad de droga. Antonio, por su parte, constata que varios vecinos de Mirador de Montepinar están utilizando a sus espaldas el camión de Mariscos Recio, por lo que decide unirse al lucrativo negocio del narcotráfico. Los integrantes de la banda vecinal saben que tendrán que negociar directamente con el cártel mexicano y que con el dinero que ganen podrían saldar la cuantiosa multa de la Seguridad Social. Por otra parte, Bruno inicia una aventura amorosa con Nuria Almagro, su asesora de banca privada. Sin embargo, cuando ella se instala en su casa, él no sabe cómo echarla y recurre a Enrique para que le ayude a solventar el problema. Entretanto, Maite confiesa a Adrián que está enamorada de él, pero el joven no corresponde a sus sentimientos. Además, la Cuqui descubre que su hija Carlota está saliendo con Ongombo, mientras que su exmarido Amador cumple servicios sociales trabajando en un Banco de Alimentos por conducir ebrio.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1837309"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S12E6</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118021000 +0000" stop="20240118034500 +0000">
<title>La que se avecina (T9): Ep.116 Un beach club, un zahorí de pueblo y una vecina sin vagina</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1283382"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S9E116</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118035000 +0000" stop="20240118051000 +0000">
<title>La que se avecina (T1): Ep.13 Sobornos, detenciones y un matrimonio de conveniencia</title>
<desc>Raquel se reconcilia con Sergio pero pone como condición irse a vivir con él. Joaquín, preocupado por su futuro en la casa, habla con Sergio, que le comunica que tendría que irse a vivir a otro lugar. Joaquín se convertirá así en el nuevo compañero de piso de Eric que, tras la muerte de su abuela, ya dispone de un piso en el centro de la ciudad.Por otro lado, Maite está embarazada y se encuentra con un gran dilema: no sabe quién es el padre de su hijo. Por la fecha que le ha proporcionado el médico, el padre podría ser tanto Sergio como su marido. Sin embargo, el actor se niega a hacerse las pruebas de paternidad y Joaquín, tomando una vez más la responsabilidad de su hermano, se ofrece a conseguirlas.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP933757"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S1E13</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118035000 +0000" stop="20240118051000 +0000">
<title>La que se avecina (T1): Ep.13 Sobornos, detenciones y un matrimonio de conveniencia</title>
<desc>Raquel se reconcilia con Sergio pero pone como condición irse a vivir con él. Joaquín, preocupado por su futuro en la casa, habla con Sergio, que le comunica que tendría que irse a vivir a otro lugar. Joaquín se convertirá así en el nuevo compañero de piso de Eric que, tras la muerte de su abuela, ya dispone de un piso en el centro de la ciudad.Por otro lado, Maite está embarazada y se encuentra con un gran dilema: no sabe quién es el padre de su hijo. Por la fecha que le ha proporcionado el médico, el padre podría ser tanto Sergio como su marido. Sin embargo, el actor se niega a hacerse las pruebas de paternidad y Joaquín, tomando una vez más la responsabilidad de su hermano, se ofrece a conseguirlas.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP933757"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S1E13</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118072000 +0000" stop="20240118085000 +0000">
<title>Los Serrano (T7): Ep.138 El Síndrome Sarkosy</title>
<desc>La peatonalización de la calle en la que se ubica la taberna de Diego y Santi será bienvenida entre los hermanos, puesto que la finalización de las obras supondrá un aumento de la clientela. Sin embargo, la misma noticia caerá como un jarro de agua fría para Fiti, ya que la prohibición del paso de coches supondrá una pérdida de clientes. Ante esta situación, el mecánico iniciará una campaña vecinal para impedir la peatonalización de la vía.El inicio de las clases de natación del pequeño Santiaguín abrirá un dilema para Lourditas: las lecciones coincidirán con su horario laboral. Esta situación obligará a la profesora a aceptar el ofrecimiento de Choni para turnarse para llevar al pequeño a las clases.Los chicos encontrarán un billete de 500 euros en el colegio, pero sus buenas intenciones les empujarán a no gastarlo hasta pasadas 24 horas para esperar alguna posible reclamación, algo que no tardará en ocurrir. África demostrará que ese dinero forma parte del viaje de fin de curso que organiza.El episodio recibe la visita de Feliciano López. El tenista realiza así su primera incursión en el mundo de la televisión.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP681639"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E138</episode-num>
<rating system="MPAA">
      <value>NC-13</value>
      <icon src="NC-13_symbol.png" />
  </rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118085000 +0000" stop="20240118100000 +0000">
<title>Aída (T2): Ep.19 Dead man</title>
<desc>Debido a un malentendido, Aída está convencida de que su hija Lorena se ha quedado embarazada, aunque en realidad es una amiga de la chica la que está esperando el bebé. Angustiada por haber dejado a Lorena su casa para que mantuviera una relación íntima con su novio, Paz se siente responsable de dicha situación.Tras invitar a Eugenia al bingo en numerosas ocasiones, Mauricio cree que ella es su talismán tras cantar bingo en todas las veladas que comparten juntos. Sin embargo, la madre de Aída sólo ve intenciones románticas en el repentino interés del empresario hostelero en ella.Por otro lado, un inspector visita a Jonathan para asignarle una tarea social. El joven deberá acompañar a un anciano durante sus paseos vespertinos. Su amigo Fidel le ayuda en su nuevo cometido pero dicha labor no resulta nada fácil dado el carácter huraño del hombre. Además, sintiéndose culpable por haber ofrecido a Luisma su primer porro, Chema decide buscar un trabajo al hermano de Aída para paliar la situación actual del joven. Luisma, por su parte, intentará sacar el máximo partido del sentimiento de culpabilidad del tendero.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP561791"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S2E19</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118100000 +0000" stop="20240118112000 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.172 Lo que el Baute se llevó</title>
<desc>Aída, asistenta de clase humilde, tiene una pésima suerte con los hombres y unas complicadas relaciones personales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974142"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E172</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118112000 +0000" stop="20240118123500 +0000">
<title>Aída (T10): Ep.173 El cielo sobre Berlín</title>
<desc>Aída, asistenta de clase humilde, tiene una pésima suerte con los hombres y unas complicadas relaciones personales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP974143"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S10E173</episode-num>
<rating>
  <value>NC-12</value>
  <icon src="NC-12_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118123500 +0000" stop="20240118143500 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.41 Un viaje, un payaso y un geriátrico en el ático</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP816702"/>
<country> ES</country>
	<episode-num>S3E41</episode-num>
	<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118143500 +0000" stop="20240118162500 +0000">
<title>La que se avecina (T3): Ep.42 Una fuga, dos chantajes y un edredón con sorpresa</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP816703"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S3E42</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118162500 +0000" stop="20240118180500 +0000">
<title>La que se avecina (T7): Ep.83 Una vedette molesta, un león peón y un pescadero en un atolladero</title>
<desc>Sumamente indignados tras descubrir que la Reynolds ha iniciado la reforma del bajo A, el antiguo apartamento de los Cuquis, sin pedir permiso a la comunidad, Enrique Pastor y Antonio Recio tratarán de sabotear la remodelación de la vivienda emprendida por Paco.Por otra parte, Berta, aconsejada por Araceli, decide acabar con los continuos desplantes y la falta de cariño de Antonio pidiendo el divorcio al mayorista de pescado. La inesperada iniciativa de su esposa sorprende al expresidente de Mirador de Montepinar, que reacciona fatal.Este episodio cuenta con la visita del cómico Santiago Urrialde, quien gozó de mucha popularidad en la época de ''Esta noche cruzamos el Mississippi'', gracias a personajes como el Reportero total o Rambo.</desc>
<category>Series</category>	
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1127198"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E83</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240118180500 +0000" stop="20240118200000 +0000">
<title>La que se avecina (T7): Ep.84 Un espetero hostelero, una agonía rural y unas gotitas de burundanga</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1127199"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S7E84</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240118200000 +0000" stop="20240118214000 +0000">
<title>La que se avecina (T13): Ep.1 Un mayorista reinsertado, un portero octogenario y un edificio señorial</title>
<desc>Antonio Recio sale de la cárcel, Amador pluriempleado para sobrevivir día a día, Menchu preocupada por la obesidad mórbida de su hija Yoli, además de las primeras desavenencias entre nuevos y antiguos vecinos.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP2147906"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S13E1</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240118233000 +0000" stop="20240119015500 +0000">
<title>La que se avecina (T12): Ep.7 Una derrama nupcial, un amiguito imaginario y el vega sicilia de los espermas</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1837310"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S12E7</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>
	
<programme channel="FDF.TV" start="20240119015500 +0000" stop="20240119031500 +0000">
<title>La que se avecina (T9): Ep.117 Una invidente, unos genes ligerillos y un mayorista reciclado</title>
<desc>Judith, que se siente sola desde que se marchara su amiga Rebeca, busca compañera de piso.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1283383"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S9E117</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
</programme>

<programme channel="FDF.TV" start="20240119032000 +0000" stop="20240119044000 +0000">
<title>La que se avecina (T2): Ep.14 Un soltero, un yogur con fibra y un nuevo presidente</title>
<desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
<category>Series</category>
<language>Es</language>
<icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP705488"/>
<country> ES</country>
<episode-num>S2E14</episode-num>
<rating>
  <value>NC-16</value>
  <icon src="NC-16_symbol.png" />
</rating>
	</programme>
	</tv>
	